"use strict";(self.webpackChunkreact_quiz=self.webpackChunkreact_quiz||[]).push([[618],{618:function(e,t,n){n.r(t);t.default=[{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u8005\u6e38\u5411\u6eba\u8005\u63a1\u53d6\u62ac\u982d\u6377\u6cf3\u6216\u5074\u6cf3\u6700\u70ba\u9069\u7576\uff0c\u4e26\u61c9\u96a8\u6642\u6ce8\u610f\u6eba\u8005\u7684\u4f4d\u7f6e\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u62ac\u982d\u6377\u6cf3\u4f7f\u7528\u6642\u6a5f\u70ba\u6551\u8005\u5165\u6c34\u901f\u5ea6\u8f03\u5feb\u5230\u9054\u6eba\u8005\u524d\u9762\u5be6\u65bd\u6551\u751f\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u62ac\u982d\u6377\u6cf3\u985e\u4f3c\u6377\u6cf3\uff0c\u9664\u4e86\u76e1\u91cf\u4fdd\u6301\u53e3\u9f3b\u5728\u6c34\u5e73\u9762\u53ca\u6ce8\u8996\u6b63\u524d\u65b9\u4e4b\u5916\uff0c\u5176\u9918\u65b9\u6cd5\u8207\u6377\u6cf3\u76f8\u540c\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u62ac\u982d\u6377\u6cf3\u96d6\u7136\u901f\u5ea6\u6700\u5feb\uff0c\u6551\u8005\u63a1\u7528\u62ac\u982d\u6377\u6cf3\u63a5\u8fd1\u6eba\u8005\u6642\uff0c\u9700\u8861\u91cf\u81ea\u5df1\u7684\u6e38\u6cf3\u80fd\u529b\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u86d9\u6cf3\u7684\u524d\u9032\u63a8\u9032\u529b\uff0c\u5927\u90e8\u4efd\u662f\u9760\u817f\u90e8\u52d5\u4f5c\uff0c\u86d9\u6cf3\u662f\u9593\u6b47\u6027\u7684\u524d\u885d\u72c0\u614b\uff0c\u9069\u5408\u9700\u4fdd\u7559\u9ad4\u529b\u8207\u6642\u9593\u7684\u6551\u751f\u6e38\u6cd5\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u57fa\u672c\u4ef0\u6cf3\u57fa\u672c\u59ff\u52e2\u5c31\u662f\u4ef0\u8eba\u5728\u6c34\u9762\u4e0a\uff0c\u524d\u9032\u6642\u4e0b\u984e\u5fae\u6536\u4fdd\u6301\u53e3\u9f3b\u5728\u6c34\u9762\u4e0a\u81ea\u7136\u547c\u5438\uff0c\u6ed1\u884c\u6642\u53ef\u5f97\u77ed\u66ab\u4f11\u606f\uff0c\u5165\u6c34\u6551\u63f4\u5e36\u4eba\u6642\u6551\u8005\u4e0d\u6613\u75b2\u7d2f\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u62ac\u982d\u6377\u6cf3\u3001\u62ac\u982d\u86d9\u6cf3\u3001\u6f5b\u6cf3\u4e09\u7a2e\u70ba\u63a5\u8fd1\u6eba\u8005\u7684\u6e38\u6cd5\uff0c\u800c\u5074\u6cf3\u4ee5\u53ca\u57fa\u672c\u4ef0\u6cf3\u70ba\u6c34\u9762\u5e36\u4eba\u7684\u6e38\u6cd5\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u63f4\u6642\uff0c\u5e38\u53ef\u898b\u6eba\u8005\u5df2\u7d93\u6c92\u5165\u6c34\u4e2d\uff0c\u6545\u9700\u719f\u7df4\u6f5b\u6cf3\u6280\u5de7\u4ee5\u4fbf\u6f5b\u5165\u6c34\u4e2d\u62c9\u8d77\u6eba\u8005\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5074\u6cf3\u662f\u62d6\u5e36\u6eba\u8005\u6700\u5e38\u4f7f\u7528\u7684\u59ff\u52e2\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u751f\u56db\u5f0f\u6709\u62ac\u982d\u6377\u6cf3\u3001\u62ac\u982d\u86d9\u6cf3\u3001\u96d9\u4ef0\u3001\u6f5b\u6cf3\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u751f\u6e38\u6cf3\u4e2d\u5074\u6cf3\u548c\u57fa\u672c\u4ef0\u6cf3\u662f\u63a5\u8fd1\u6eba\u8005\u6700\u597d\u7684\u6cf3\u5f0f\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u751f\u6e38\u6cd5\u6307\u7684\u662f\u6377\u6cf3\u3001\u4ef0\u6cf3\u3001\u86d9\u6cf3\u3001\u8776\u6cf3\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u62ac\u982d\u6377\u6cf3\u3001\u62ac\u982d\u86d9\u6cf3\u9069\u7528\u65bc\u63a5\u8fd1\u6eba\u8005\u4e4b\u6cf3\u59ff\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u62ac\u982d\u6377\u6cf3\u7684\u597d\u8655\u662f\u80fd\u7701\u529b\u5feb\u6377\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u62ac\u982d\u86d9\u6cf3\u7684\u597d\u8655\u662f\u80fd\u6e05\u695a\u8fa8\u5225\u76ee\u6a19\u65b9\u4f4d\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u62ac\u982d\u86d9\u6cf3\u7684\u6cf3\u59ff\u6551\u751f\u6642\uff0c\u5728\u8f03\u9577\u8ddd\u96e2\u7528\u62ac\u982d\u86d9\u6cf3\u53ef\u4ee5\u8010\u4e45\uff0c\u800c\u8f03\u4e0d\u8cbb\u529b\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4e00\u822c\u6551\u63f4\u6642\u6240\u63a1\u7684\u6e38\u6cd5\u70ba\u62ac\u982d\u6377\u6cf3\u3001\u62ac\u982d\u86d9\u6cf3\u3001\u5074\u6cf3\u3001\u57fa\u672c\u4ef0\u6cf3\u8207\u6f5b\u6cf3\u4e94\u7a2e\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u62ac\u982d\u6377\u6cf3\u6642\u982d\u90e8\u61c9\u5411\u524d\u62ac\u8d77\uff0c\u76e1\u91cf\u4fdd\u6301\u53e3\u9f3b\u5728\u6c34\u9762\u4e0a\uff0c\u773c\u775b\u6ce8\u8996\u524d\u9032\u65b9\u5411\u6216\u662f\u6c34\u9762\u4e0a\u7684\u76ee\u6a19\uff0c\u63db\u6c23\u6642\u4ee5\u53e3\u9f3b\u5410\u6c23\uff0c\u7136\u5f8c\u518d\u4ee5\u53e3\u5438\u6c23\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u62ac\u982d\u86d9\u6cf3\u61c9\u5168\u7a0b\u76e1\u91cf\u4fdd\u6301\u53e3\u9f3b\u5728\u6c34\u9762\u4e0a\uff0c\u773c\u775b\u6ce8\u8996\u524d\u9032\u65b9\u5411\u6216\u662f\u6c34\u9762\u4e0a\u7684\u76ee\u6a19\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u751f\u56db\u5f0f\u70ba\u4e86\u8fc5\u901f\u79fb\u52d5\u5230\u6eba\u8005\u4f4d\u7f6e\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u57fa\u672c\u4ef0\u6cf3\u7684\u81c2\u90e8\u52d5\u4f5c\u662f\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u4f38\u51fa\u6c34\u9762"},{type:"T",content:"\u8cbc\u65bc\u80f8\u90e8\u5411\u5169\u5074\u5e73\u4f38"},{type:"F",content:"\u8207\u4ef0\u6cf3\u76f8\u540c\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u767c\u73fe\u6eba\u8005\uff0c\u8981\u63a5\u8fd1\u6eba\u8005\u6642\u6240\u4f7f\u7528\u6551\u751f\u6e38\u6cf3\u65b9\u5f0f\uff0c\u4f55\u7a2e\u65b9\u5f0f\u8f03\u9069\u7576\uff1f",answers:[{type:"T",content:"\u62ac\u982d\u6377\u6cf3"},{type:"F",content:"\u57fa\u672c\u4ef0\u6cf3"},{type:"F",content:"\u86d9\u5f0f\u6e38\u6cf3"},{type:"F",content:"\u5074\u6cf3\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5f92\u624b\u6551\u751f\u6e38\u6cf3\u65b9\u5f0f\u4e2d\uff0c\u4f55\u7a2e\u65b9\u5f0f\u4f7f\u7528\u65bc\u62d6\u5e36\u6eba\u8005\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u62ac\u982d\u6377\u6cf3"},{type:"T",content:"\u5074\u6cf3"},{type:"F",content:"\u62ac\u982d\u86d9\u6cf3"},{type:"F",content:"\u57fa\u672c\u6f5b\u6cf3\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6551\u8005\u5165\u6c34\u6e38\u6cf3\u6551\u63f4\u6642\uff0c\u6700\u5feb\u901f\u63a5\u8fd1\u6eba\u8005\u7684\u6551\u63f4\u6e38\u6cd5\u662f\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u5074\u6cf3"},{type:"T",content:"\u62ac\u982d\u6377\u6cf3"},{type:"F",content:"\u62ac\u982d\u86d9\u6cf3\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4f55\u7a2e\u65b9\u5f0f\u4f7f\u7528\u65bc\u62d6\u5e36\u6eba\u8005\u8f03\u70ba\u7701\u529b\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u62ac\u982d\u6377\u6cf3"},{type:"T",content:"\u57fa\u672c\u4ef0\u6cf3"},{type:"F",content:"\u62ac\u982d\u86d9\u6cf3"},{type:"F",content:"\u57fa\u672c\u6f5b\u6cf3\u3002"}]}]}}]);
//# sourceMappingURL=618.fc9666de.chunk.js.map